情人節又係返八半，年三十又係返八半

唉 屌

有女就算啦

今日番八 聽日番六 初二三要番工

可憐蟲

反正都冇女㗎啦
返工仲好啦

same

新年返工雙工幾好

補習天皇丫丫